有冇人睇左The Dark Tower 黑魔塔

屌我究竟睇左咩野
前兩日經過戲院見到有Mathew同張poster又幾正咁
諗住睇下
點知

講咩

岩岩睇左 睇到中間訓撚左

睇到 HK Movie 1.6/5 就知咩事啦

冇留意呀

岩岩睇完
最尾嗰度諗起謝霆鋒個MV

屌把槍

今年睇過最垃圾

伏

大伏

屌睇完覺得個trailer好睇過套戲

btw 有冇人留意到最後佢地兩個入去嗰度門個門面寫住Hong Kong Palace?

好伏
諗住佢書幾賣得
套戲都ok掛
點知衰到呢
冇睇原著
路蘭係醫院檢查話佢有輕微輻射 係咪講緊中土其實係核戰過後n年嘅地球 好似fallout咁?

類似，Mid World嘅科技比keystone earth發達，不過後尾因一啲事收左皮